有冇人仲未收到社署第二期興趣班嗰$5000

嗰日收到社暑SMS以為終於有 點知原來係同我講話可以申請第三期$7500

興趣班有$5000

興趣班導師*